{
    "question": "Keunggulan dan kelemahan produk barang",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<h3><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>b</strong><strong>i</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>r</strong><strong>o</strong><strong>d</strong><strong>u</strong><strong>k</strong><strong> </strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>:</strong></h3><ul><li><strong>K</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>b</strong><strong>i</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong></li></ul><ol><li>penjualan dilakukan tanpa pengelolaan</li><li>kualitas barang dapat diketahui langsung </li><li>lebih bervariasi dan menarik</li><li>memberikan untung lebih besar</li><li>punya brand image kuat  </li></ol><p> </p><ul><li><strong>K</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong></li></ul><ol><li>butuh tempat penyimpanan barang</li><li>butuh tempat menampilkan produk</li><li>butuh alat distribusi </li><li>adanya pengambilan barang yang rusak</li><li>modal cukup besar</li></ol><p> __________________________________</p><p><strong>J</strong><strong>A</strong><strong>D</strong><strong>I</strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>J</strong><strong>A</strong><strong>W</strong><strong>A</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>T</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>I</strong><strong>K</strong></p><p><strong>J</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>G</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>L</strong><strong>U</strong><strong>P</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>FOLOW</strong></p><p><strong>LI</strong><strong>K</strong><strong>E</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>S</strong><strong>I</strong><strong>H</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>T</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>G</strong><strong>N</strong><strong>Y</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>^</strong><strong>_</strong><strong>^</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pada-saat-memilih-kemasan-produk-ada-beberapa-hal-yang-harus-dipe-655",
            "question": "Pada saat memilih kemasan produk ada beberapa hal yang harus diperhatikan sehingga    kemasan tersebut dapat menjadi ikon yang akan selalu diingat oleh pelanggan. Sebutkan hal \r\n\r\napa sajakah yang harus diperhatikan tersebut? jelaskan!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nama dan jenisnya </p><p>semoga membantu ya :) :) </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-contoh-soal-dan-jawabannya-untuk-ukuran-pemusatan-modus-299",
            "question": "Berikan contoh soal dan jawabannya untuk ukuran pemusatan, modus",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>contoh</p><p>151665127</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu contoh soal modus</p><p></p><p>cari angka tengahnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "produk-yang-di-jual-kepada-konsumen-semisal-berupa-pakuyang-di-j-316",
            "question": "produk yang di jual kepada konsumen semisal berupa paku,yang di jual kepada pengusaha membalir.pasar yang demikian disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perdagangan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena perdagangan ada kunci dari jawaban lu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengintegrasian-karyawan-686",
            "question": "Pengintegrasian karyawan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengintegrasian adalah kegiatan menyatupadukan keinginan karyawan dan kepentingan perusahaan, agar tercipta kerja sama yang memberikan kepuasan. Usaha untuk pengintegrasian dilakukan melalui hubungan antar manusia (human relation), motivasi, kepemimpinan, kesepakatan kerja bersama (KKB), dan Collective Bargaining.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keunggulan-dan-kelemahan-produk-barang-809",
            "question": "Keunggulan dan kelemahan produk barang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong></p><h3><strong>Kelebihan</strong><strong> </strong><strong>Barang</strong><strong> </strong></h3><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong>Penjualan dilakukan tanpa </strong><strong>pengelolaan</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong>Kualitas barang dapat diketahui </strong><strong>langsung</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong>Lebih bervariasi dan menarik</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong>Memberikan untung lebih besar</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>5</strong><strong>.</strong><strong>Punya brand image kuat</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><h3><strong>Kekurangan Barang</strong></h3><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong>Butuh tempat penyimpanan barang</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong>Butuh tempat menampilkan produk</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong>Butuh alat distribusi</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong>Adanya pengembalian barang yang rusak</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>5</strong><strong>.</strong><strong>Modal cukup besar</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p></p><p><strong>Maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong> </strong></p><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></h2><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "41-sebutkan-contoh-sikap-persatuan-dan-kesatuan-dalam-keluarga-401",
            "question": "41. Sebutkan contoh sikap persatuan dan kesatuan dalam keluarga !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>[tex]\\tt\\fcolorbox{purple}{pink}{Answer by : ch1ka19}[/tex]</p><p><strong>Berikut </strong><strong>contoh </strong><strong>sikap </strong><strong>persatuan </strong><strong>dan </strong><strong>kesatuan </strong><strong>dalam </strong><strong>keluarga</strong><strong> </strong><strong>:</strong></p><ul><li>Saling membantu satu sama lain jika ada yang kesusahan</li><li>Berbagi barang/makanan kepada sesama keluarga</li><li>Saling peduli dan bersikap adil kepada yang lain</li><li>Saling menyemangati dan memberi motivasi</li></ul><p></p><p>Dengan kita melakukan sikap persatuan dan kesatuan, maka akan terciptakan keluarga yang harmonis dan damai. Jika saling menjatuhkan/bertengkar maka tidak ada yang peduli dan bersikap egois sehingga terjadi hal yang tidak diinginkan yaitu, perceraian antara ibu dan ayah, kekerasan pada satu sama lain, keributan. Dan jika keluarga kita terjadi hal tersebut kita bisa cerita kepada orang terdekat kita yang bisa dipercaya. Maka dari itu mari kita membuat keluarga yang harmonis!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-contoh-media-promosi-di-ruang-terbuka-654",
            "question": "Tuliskan contoh-contoh media promosi di ruang terbuka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Spanduk, reklame, baliho</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Billboard atau Baliho. Baliho sering kali digunakan oleh banyak orang untuk menyampaikan pesan,\u00a0promosi,\u00a0iklan, dan berbagai pemberitahuan lain yang ditujukan kepada masyarakat umum. ...</p><p></p><p>Spanduk. ...</p><p></p><p>Poster. ...</p><p></p><p>Neon Box. ...</p><p></p><p>Video Tron. ...</p><p></p><p>Wall Painting.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban ku terbaik nanti ak folow</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "makanan-international-adalah-makanan-yang-a-umumnya-berasal-d-794",
            "question": "Makanan international adalah makanan yang...    a. Umumnya berasal Dari sayuran \r\nb. diola Suatu daerah\r\nc. Biasa dikonsumsi Suatu daerah\r\nd. berasal Dari luar negeri \r\ne. terbuatt Dari buah buahan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.berasal dari luar negeri</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keunggulan-pemasaran-menggunakan-viral-marketing-337",
            "question": "Keunggulan pemasaran menggunakan viral marketing\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ahhhhh mantapp yahahahahaha</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kamu mengeluarkan banyak uang untuk membayar dan menyewanya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-masing-masing-tanama-n-obat-berdasarkan-bagian-dimanfa-694",
            "question": "Tuliskan 5 masing masing tanama n obat berdasarkan bagian dimanfaatkan seperti rimpa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kurang jelas </p><p>pertanyaan mu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}